曼城 對 利物浦 中立球迷區

😮

大時大非前邊有中立

30年曼城fans

拎返個名

lm

雖然唔係曼城fans😑不過反痢✌🏻

曼聯或成最大贏家

走狗

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

創會球迷留名

曼城輸波agger路即刻死

3億防線 vs 古埃及文明

應該得埃及文明

埃及係salah？

最強之矛對最強之盾

點中立法

無古 得埃及文明

本身諗住曼城贏4:1
而家應該贏4:0

求LINK

有冇英文link 唔想再聽俄佬

輸嬴和都死ok?

agger路個樣咁唔死都冇用

我入黎抽水既

個場好大雨

你講乜撚野

100分斷腳死

[url]acestream://e7968fe55b27a9b308aa2273271f73c8fe3e5593[/url]
NBC

下 牙古路正選?

想輸?

唔講 我積下口德

40M 點解無正選??????

戾氣未消

有無sopcast

有冇線上link

咁快拎黃

鏝係果場噴好多水

文迪好撚廢下

agger

樓主球進了

Agger路